美國Sephora係咪一定用唔到集運, 寄唔到黎香港?

各位貪靚嘅絲打, 美國Sephora係咪一定用唔到集運, 寄唔到黎香港?

以我所知好似話佢個網站識分辨美國D轉運倉, 即係用唔到集運...

有冇人成功過? 可唔可以分享下經驗?

謝各位大大!

我上次買US Patagonia都cut 左單，佢話香港有代理，唔會寄轉運

呢間係咩黎架？

試下去d大型retailer到買Patagonia, 以我所知有幾間會寄去集運倉

佢地有機會知個地址係咪轉運，所以你試下先，唔得佢地會cut張單，唔過你數既

我未買過呢間，所以唔100%肯定

Black Friday 睇下有咩啱

邊間款多d，（其實官網最多款）

真係冇人知？

試下用呢個 雖然未試過買樓主講個間
但暫時用落十零次都未比人cut過

我都係用shipbao
就尋日cut左次
買兩支唇膏仔姐

試下用pay pal比錢？
多數都ok
如果都唔得就應該限左要用當地既信用卡

我幫你買啦

得喎。年幾前用點買集運
不過佢包到好大舊，repack+運費成兩舊水 講緊600蚊貨

經PayPal 保安全

👍🏼👍🏼👍🏼 give me ur email!!!

Dimbuy好貴！

Paypal好似都會唔得， anyway, 我今晚試下先！

想問下絲打成唔成巧？我用us-ex 都比人cut 左

功

搵我就寄到香港

琴晚又比人cut 單
絲點搵你呀

絲打! 幫幫手!

你用SHIPBAO買到SEPHORA?

Pishhhhh